(痴撚線風化新聞)女友偷抽菸 他用「肉彈懲罰」結果挨告

1名妙齡女子指控范姓男朋友要幫助她戒菸，為了讓她下定決心，告訴她如果再被他發現抽菸，就要強暴她，有次她在陽台偷偷抽了一口菸被男友發現，沒想到當晚男友就懲罰她，硬上她2次，她認為男友故意多懲罰她1次，違背她的意願，因此提出強制性交告訴，但台北地檢署調查後，認為范男並無犯意，處分不起訴。
據了解20多歲的范姓男子，透過網路交友軟體認識這名妙齡女子，2人因為聊得來，個性相仿，還有共同嗜好「吞雲吐霧」，有時見面燃起1隻菸，2人就開始天南地北的閒聊，而2人也因為以菸會友，拉近彼此的距離，最後成為男女朋友。
去年底某天清晨6點多，女子因為睡不著打電話叫男友到她住處陪她，2人見面後先在女子住家附近的公園聊天，然後2人再一起回到女子的住處，並一起在陽台抽菸，並發生了性關係，完事後2人還一起外出共進午餐。
事後女子卻突然對男友提出告訴，指控當天2人在公園散步聊天時，她曾表示，抽菸對身體真的不好，想要戒菸，當時男友很熱心的說要幫助她，並說為了讓她有戒菸的決心，若再被他發現偷抽菸，就懲罰她一次，而懲罰的條件是「強暴她」。
她說，她原本以為男友只是說著玩，當她受不了菸癮偷偷在住家陽台抽菸時，竟然被男友發現，男友就趁她進到屋內喝水時，從背後將她撲倒在床上，不顧她的反對及反抗，性侵她還射在她的肚臍上，完事後，又再性侵她一次。
她表示，她本來就沒有答應男友所提出的懲罰條件，沒想到男友卻假藉她抽菸，違反她的意願性侵她，還多做了一次，因此提出強制性交的告訴。
對於女友的指控，范男雖然承認當天有與女友發生2次關係，但堅決否認有違背她的意願，也沒有說過偷抽菸就強暴她，辯稱，當天在公園聊完以後，女友心疼他一整夜都沒睡覺，請他到房內休息，他因為很累，就倒在客廳休息，但女友怕他著涼，請他到床上睡。
他說，就在他上床準備呼呼大睡時，此時女友也躺在他的身邊，還在他耳邊輕聲呢喃的說「我想要」，他心想既然女友有需求，做男友的當然要滿足她，況且他是男的又不會吃虧，就奮力一博，還一連做了2次，做完後還怕女友懷孕，給她錢去買避孕藥，最後還一起共進午餐。
檢察官調查發現，雖然告訴人指訴當時她不斷反抗並想要掙脫逃離，但是從驗傷診斷書並沒有發現她的身上有任何外傷。調閱2人當天去過的便利商店監視器，也發現當時范男騎車載告訴人去買東西，范男在外頭等候，女子則進商店裡購物後再出來搭乘范男的機車離開，女子的反應顯然與常情有違，因此認為事證不足，處分不起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

台狗又言

我唔明點解D台妹咁撚鍾意告人? 又要上新聞搞大件事, 有咩好處? 佢地係咪普遍智力都有D問題?

春嬌志明外傳

性事法庭

所以話

好似有傳聞被性侵過先叫潮

me too新境界

懲罰定獎勵啊

識一個台妹朋友比未婚夫戴帽，女方即刻告佢通奸

香港有得告通奸，隨時監獄入面既人多過出面!

香港有地方扑嘢唔畀人告已經偷笑
仲想玩互告通姦?

你講果兩樣野都冇關係既